Documento gerado sob autenticação Nº UJA.922.859.65S, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9494                  de  18/10/2019
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  GUSTAVO  HAUBER  GAMEIRO,  matrícula  SIAPE  n°  1324085,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Fisiologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, da classe D  de Professor Associado,
nível  01,  para  a  classe  D   de  Professor  Associado,  nível  02,  referente  ao  interstício  de  22/12/2016  a
21/12/2018,  com  vigência  financeira  a  partir  de  22/12/2018,  conforme  decisão  judicial  proferida  no
processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a
Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo
nº 23078.522881/2019-35.
CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
